[大量案件] 4月21號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

【#上庭聲援 - 4 月 2 1 日 星期二】

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 8 庭
👨🏻‍⚖️林子勤裁判官
🕚11:00
👤譚(38) #提堂（#1014中環 普通襲擊:疑沒企圖跳閘；涉摑港鐵職員莫志富）

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 7 庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕝14:30
👤謝(27) #提堂（#1114灣仔 襲警:涉襲擊督察17785）

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👥黃,李(22) #提堂（#1114香港仔 入屋犯法:涉意圖損毁名創優品的東西）
👤陸家裕,梁嘉偉(20-21) #提堂（#1222中環 阻差辦公、襲警:涉拉扯被捕人士背包）
👤蕭(20) #提堂（#1222中環 襲擊警務人員:涉腳踢高級督察A背部）
👤林(26) #提堂（#20200119中環 管有非法用途工具:士巴拿、鎚仔等）

🕞15:30
👥鄧,鄭,鄭,李,廖(17-30) #提堂（#0930灣仔 管有攻擊性武器:汽油彈原料）
👥劉,林(24-29) #提堂（#1013將軍澳 暴動:涉禁錮便衣警X）
👤盧(21) #提堂（#1013將軍澳 非法集結、蒙面、非法禁錮:涉禁錮便衣警X）
👤任(19) #提堂（#20200101灣仔 管有非法用途工具、管有違禁武器:鐵蓮花、鐵蒺藜）
👤許(19) #提堂（#1102銅鑼灣 公眾地方造成阻礙:涉堵路）

- - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤黃(38) #提堂（#1031旺角 刑事毀壞）

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 5 樓 4 庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕦11:30
👤林(19) #提堂（#20200122旺角 行為不檢:涉堵路）

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 6 樓 8 庭
👩🏻‍⚖️劉淑嫻裁判官
🕦11:30
👤鮑(25) #提堂（#0910旺角 抗拒警員:涉跳閘被休班警員追截時有所反抗）

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕝14:30
👤連(19) #提堂（#0902荔景 管有攻擊性武器:丫叉、鋼珠）
👤黃(22) #文件轉介（#0901東涌 刑事損壞、串謀侮辱國旗、串謀縱火、縱火:涉損壞旗杆、閉路電視鏡頭等；涉用火損壞橫額、水馬等）
👥蔡,盧(42-56) #提堂（#1001太子 普通襲擊、襲警等:涉襲擊男子羅國威）
👥冼,湯(17-20) #提堂（#1118葵涌 管有攻擊性武器:腐蝕性液體包裹著一片思疑漂白錠）
👤陳(33) #提堂（#1111中環 損壞財產、管有攻擊性武器:鋁管、鐵筆等）

- - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官
🕤09:30
👤董(30)🛑已還押逾5個月 #提堂（#1106屯門 企圖謀殺:斬何妖）

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 2 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官
🕝14:30
👤黃(24) #提堂（#1111大埔 管有攻擊性武器:丫叉、金屬彈珠）

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官
🕞15:30
👥張,陳,羅(17-30)🛑張,陳已還押逾6個月 #提堂（#0921元朗 襲擊、刑事毁壞、暴動、非法禁錮、傷人、暴動等）

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

IG

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊
- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉魚灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

Pishhhhh

歸位！

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通
落車站: 粉嶺名都

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

今次唔夠你快添

推推推

又唔夠你快

旁聽要人

感謝手足

推啊

咁啱碌緊連登

點解你地可以咁快

pish

要人要人

手足需要大家，請聽審聲援手足
（去唔到嘅都唔該睇吓文字直播，關心吓手足）

我follow咗樓豬

大家都要密切留意沙田既情況

狗帶緊手足落樓了

無錯無錯

推,請關注手足

幫你推返

好重要

推

Push

感覺手足

遮 袋 缺一不可

去完小心跟尾狗

Pishhhh

希望多啲人去

推
Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

有個朋友聽日明明會上庭
但係突然之間取消咗，有冇人知點解會咁？

關注手足

疫情期間，法庭有限度工作，所以之前定落既日期都會有改

啱呀

push

推呀

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

聲援

推！